知就知 唔知就唔知 乜撚野叫吾知？

信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信？

笑就笑 唔笑就唔笑 乜撚野叫微笑？

吾知=我知
係文言文黎

咁答知就係啦 講乜鳩吾知姐

屌你老母 啲女一係大波 一係冇波 乜撚叫微波啊仆街

我吾知呀

微波爐

軟就軟 硬就硬 乜撚野叫微軟？

搏就搏 唔搏就唔搏 乜撚野叫微搏？